美股自3月低點反彈逾4成 前索羅斯操盤手僅賺3％ ：市場「羞辱」了我

〔財經頻道／綜合報導〕隨著美國經濟數據優於市場預期，美股8日持續走高，自3月低點以來，美股已反彈超過40%。不過「金融巨鱷」索羅斯前操盤手、Duquesne Family Office董事長兼執行長卓肯米勒（Stanley Druckenmiller）8日透露，這段期間他的回報率只有3%，而美股過去3週的強勁表現「羞辱」了他，坦言自己低估了美國聯準會的影響力。

《CNBC》報導，卓肯米勒受訪時表示，過去數年以來，他一直擔憂，由於資金易得，企業累積太多債務，當武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）疫情對經濟造成衝擊時，信貸泡沫恐最終破裂，而解除槓桿需要數年時間。

然而，美股自3月23日低點以來出現強勁反彈。卓肯米勒表示，自標普500指數觸底以來，如今已反彈了40％，但他的回報率僅為3％，「在我的職業生涯中，我被『羞辱』過很多次，我相信將來也會被『羞辱』很多次。過去3週就屬於這種情況」。

..........

正常

根本理性穩健既係會觀望態度

BRRRRRR又贏

連登仔: 我羞辱了市場

菲比斯同索羅斯日日都俾連登仔羞辱

出口術

正常老手呢d位都會揀pass唔會show hand

連登仔炒Aal oxy ccl ba 一晚都十幾二十%

結論：連登仔>>>>>索羅斯條𡃁>>>>>>>裸泳果個

佢應該係話市場幫佢上左一堂而唔係羞辱咁嘅意思

繹得唔係咁好

頂我由3月23日計係輸緊

起碼正回報。好過低位沽航空股果個

只有連登仔有資格羞辱市場

經濟好到不得了

佢最近個倉 係點呢

癈老

萬劫可解的配方 垂範美洲撐道瓊

人地比人羞辱都仲賺緊3% 仲要人地個本咁大